
                      Un filme precioso aunque para aquellos que se hayan leído la novela de Murakami les puede resultar poco clara. En mi caso creo que deberían haber desarrollado un poco más los personajes, hay momentos del filme que creo que no se entienden si no has leído el libro y pude contrastar lo que digo. Fui al cine con un amigo que no había leído la novela y se perdió en varios momentos. También eché mucho de menos todas las referencias musicales que se hacen en la obra de Murakami y que brillan por su ausencia en la película. Aún así, la fotografía y la intensidad que transmiten los actores me gustaron mucho así que se la recomiendo a todos los que les guste el cine asiático y las historias de amor.
        
            